大家冷靜啲諗清楚，今晚衝只會再次係天光前比黑警清場

2016年魚蛋已經上演過一次
啱啱嘅6月9號又係咁
如果今晚大家出去，只會再一次比黑警清場
凌晨時間，你要車冇車，要人冇人，根本冇支援，黑警拉你一個我地就少一個人

大家真係要衝嘅，背水一戰，12號朝早
目標係阻止立法會繼續開會二讀投票
咁即係衝去邊？心照啦

我地冇本錢再輸，我地冇時間、冇人、冇資源
千萬不要盲目送頭比黑警

你要當我泛民叫你地散水嘅，隨便啦
我唔介意，輸嘅大家都係一齊輸

大家幫忙，推到畀更多人見到
盲目送頭只會令我地本身少之有少嘅人力物力變得更少！

agger 黃金時間應該係上班時間/入去禁制前

agger,瞓覺好嘅，一早去搏好過

個人認為，就算唔留，都要通宵喺港島。唔係港島人，問下friend借宿一宵啦。咁就算朝早交通唔得，行都行到過去。

今晚係stand by 主要留力聽朝